邊個做都一樣嫁啦on9

講真

美國通過唔到醫保 對個市嘅影響 重大過香港選特首啦

都唔明啲港豬有冇腦
利申：香港永久居民